Ce script génère un nombre aléatoire entre 1 et 100, puis vous demande de deviner ce nombre.
 Il vous donnera des indications ("Trop grand" ou "Trop petit") jusqu'à ce que vous trouviez le bon nombre. 
 Une fois que vous avez deviné correctement, il vous indique le nombre de tentatives que cela vous a pris.